看完文汇大公再听无敌神驹真是牛逼死了

絕對唔會批評中國共產黨偉大領導
打擊本土泛民黃屍狗 一切反對派不遺餘力

遲啲聽完瞓覺做中國夢🇨🇳🇨🇳🇨🇳

知道你條撚樣實會偷睇
我屌鳩你隻走狗十姓家奴

以前都會扮吓嘢屌吓支那日常
而家扮都費事

講啲嘢專門比文匯大公做「本土派」意見

我夠膽講
呢次係花生台班撚樣開台以來
甚至係班柒頭一生以來第一次講啱野

不過我都幾佩服你條撚樣
培養到一班小朋友觀眾 就算你改幾多次姓都會支持 連熱狗都做唔到咁 一早收咗皮

其實你今日宣布正式支持共產黨 我諗都有至少一半聽眾留低 唔知話你勁定係佢哋夠蠢好

樓主

平時我唔會正皮殘體字post

仇狗正一冚家剷，偽獨派講獨派啲friend
全部仆街黎

好似黃洋達班on9教徒咁，差左未課金

當年已經係高登走狗
仲有人信佢都幾好笑,條友不嬲奶共架啦

唔單止走狗
而係最早俾人踢爆開分身 操控言論嘅人

嗰時做台長又係獨裁

發生咩事，明明之前你地仲攬頭攬頸又share佢d野，又分裂？

明明喺高登俾人狙擊到敗走，做咩而家又咁多人信佢
仲可以扮晒本土派領袖咁，四圍judge人有冇資格自稱本土派

佢講得啱咪share
始終有幾千個觀眾 利用吓有乜所謂

因為佢班信徒多數小朋友

我只係覺得碌撚玩權鬥真係好犀利

同埋班fans真係講乜信乜
可以咁多個派系跳黎跳去 都仲夠膽叫人二五仔而好多人支持

已經唔再聽

吹風吹到連登仔個個屌關蛇，其實諗下都覺得恐怖

你到底企邊一邊？

巨龍哥企邊邊
我就企硬關蛇呢邊

患難見真情
見到勇清企硬關sir呢邊 好滾動

仇阿達遲d應該會順手清算埋陳家駒，畢竟呢排like數跌左咁多，扮引退又用過一次，所以點都要搵新目標。之前已經成日單單打打，今次又忍左人幾多年？

仇狗fb啲like數view數少左好撚多，500人都無

我係 真。大局為重

政治宅係香港最撚無用既一群人。

神駒不嬲都要收皮
咁垃圾都有人聽，班聽眾要驗腦啦

仇思達本身就係黃毓民隻狗

反港獨, 反香港民族,
支持大中華一統 (由台灣國民黨去統),
當日熱普賤聯盟, 佢都有份
正一垃圾

權鬥鬥到自己做皇帝就叫犀利
權鬥鬥到得返自己一個, 光譜邊緣, 議席全失, 眾叛親離, 係點樣犀利法？

與其話係「跳黎跳去」,, 不如講係「不斷分裂」

有黃毓民既地方, 就有內鬨, 就有分裂

內亂王

關蛇除左用中移動呢件事柒之事

佢其他事真係為香港出盡力

兒登 / 港豬不嬲係是非不分

邊個係人, 邊個係鬼, 咁多年黎都唔識分

2016年投票比熱普賤既, 自己切腹先啦

呢個post果班
人地youtube開直播成兩千人聽 仲要百幾蚊美金課俾佢
酸到short撚哂

不斷進入唔同黨派, 再不斷製造內亂分裂, 有佢存在過既組織都會被搞散
並且必定大不如前

行為係咪政治間諜？

港豬要認清黃毓民及其黨羽既本質、代表既意識形態先得
佢反共、鬧港共, 都係因為佢地自己既意識形態
佢既意識形態絕對唔係支持港獨
不要認賊作父

對於黃毓民及其黨羽
必須24小時保持高度警誡
呢個先係成熟

因為一句半句鬧共匪合我心意, 就100%盲目全盤UP乜都支持晒
呢種叫政治幼稚, 就中人計

酸?
百幾蚊美金真係唔夠我去雅辰會食個LUNCH

佢屌陳云根同熱狗, 咪多人聽囉

佢反香港民族, 比人屌到佢仆街

佢反香港民族, 貶低粵文化,
咪比人屌到仆街囉

2016年黃毓民就係以為港獨支持者少, 所以佢先超大口氣不斷講「港獨不成氣候」、「游蕙禎你選到我收山啦」
終於咪係收下敗將

2019年3月, 仇思達仲係講緊無人支持「香港民族」
完全無視身份認同民調, 又失憶自己意識形態投票慘敗事實
活係佢自己幻想中既大中華漢文化主義之中

佢依家係又再重蹈緊黃毓民2016年錯誤既覆徹
人總係唔懂得係歷史中吸取教訓

仇思達英文屎到爆, 咁大個人又話讀post grad連compliment點讀點解都唔識

通常大中華漢文化主義者既英文都係屎
一個奇怪既巧合/關連性

本土既終極就係港獨及香港民族

佢反港獨同時反香港民族, 貶低粵文化

都可算係偽本土

佢係本土派
唔係掛，神狗都有人信？
高登個陣已經敗走過，係補選前後立場左搖右擺

《民族論》核心篇幅係當日由港大仲未畢業既學生寫成既
以未畢業學生既水準而言, 算係接近滿分啦

仇思達不斷拿成本百多頁既《民族論》其中一個點黎攻擊
完全無視左《民族論》後，其他論說對公民民族主義及香港人定義既論述發展 (如《香港獨立論》中所講既自我認同及他人認同)

如果以仇思達既POST GRAD水平黎講
佢research係唔理一件事既後續研究, 佢篇thesis都應該係零蛋

咁難得有人咬死熱狗先支持下仇狗

佢唔係鬧熱狗同陳云根, 撚有人聽咩？

拎文匯講到係自己人咁？即係共諜啦！香港人咪再聽神驅啦！

如果講錢長毛去六四七一都乞都多過佢啦

无鳩神狗一向都係国民黨統一派